[投票撚] Adidas鞋 同 Nike鞋 你會點揀?

個人比較鍾意Adidas鞋
眼看現時Nike嘅鞋愈嚟愈唔掂
所以想問問大家會點揀咩
Adidas示意圖:

Nike示意圖:

Adidas
Nike
或者講下兩對都唔揀嘅原因同埋會揀咩牌子

推

Adidas唔計y3嘅話兩樣都垃圾

我已經擺咗最hit嘅公厠款上嚟

款公廁 料廢 只適合粗用

成為到公廁都有佢嘅因由嘅

off white x nike

的確幾型
但都係鍾意Adidas

sock dart真係好撚柒

揀啲Nike差唔多最柒既同addidas比

剔牌揀哂啲柒嘅出黎

初頭出個陣都覺得柒
但後來見多人著都覺得無乜野了

示意圖姐
真係鍾意著nike唔多唔小都會知邊對唔柒啦

咪係，咁好唔公平

真係唔知nkie邊對好睇
無留意sorry

其實Adidas hit既都係得幾個款
但係淨係Jordan 1-11 都屌打Adidas

Jordan 出街見到成班女著
係又著唔係又著仲要襯得柒
可能我太過以偏概全

示意圖姐
主要都係問大家會揀邊個牌子

NVM,YEEZY 出街見到成班女著
係又著唔係又著仲要襯得柒
可能我太過以偏概全

打錯NVM

NMD,YEEZY 出街見到成班女著
係又著唔係又著仲要襯得柒
可能我太過以偏概全

多人一齊柒
“審醜”疲勞

至少我出街未見過有女著yeezy
Nmd好中性
著得柒嘅都係啲扁平足
問題Aj本來就係受鍾意打波嗰班嘅青睞
啲女著嚟錯撚哂

yeezy見過好多女著

無Nike flyknit

nmd好多女著，岀多啲街啦巴打

[b][red][size=4]至少我出街未

NMD應該多啲
yeezy限量版嚟
真係未見過男人以外嘅生物著
我孤陋寡聞

Nike 跑鞋都幾靚

以前係而家都係
但Nike行死呢條路無乜創新突破就會俾Adidas搶哂頭

adidas 好著過nike

好著已經夠 Adidas

點解要揀nmd adidas仲有用多靚鞋

我日日都見到有女著yeezy

示意圖

嗰個會唔會係你女朋友

近期a記的確好啲

終於有人懂我

Vapormax冇人講

個膠底不了
我寧願要Reebok fury算了

但A記D賣野手法係ON柒鳩

可唔可以解釋下

牙膠鞋

NIKE 炒得既都係 只要唔係合作款 基本上最後大家都會買到 價錢會親民
但ADIDAS唔同 賣晒就賣晒 到今時今日 由D人想買NMD 到今日未必想買
MARKETING 搵埋D 代言人真係比NIKE 差

其實ADIDAS唔睇重點賣 只係睇重個牌子名氣 所以講佢有幾好款都冇用 你POST果幾對 有邊對NIKE 要搶 唔小都落晒OUTLET賣啦

A記近期好係事實 NMD UB 加埋YEEZY 360
但NIKE多經典款 AF AIR MAX 1 AND 87
如果講公司範疇 FOR PROFESSIONAL RUNNING
NIKE 真係同ASICS MIZUNO NEW BALANCE 一戰
ADIDAS呢? 冇對得 ULTRA BOOST 好著 但FOR 跑真係
藍球鞋同樣 NIKE 多經典 ADIDAS 都冇乜

只可以講 NIKE 穏定 ADIDAS係神來之筆 講邊個會長勝 點都係NIKE

呢句真

打波著可能舒服啲掛

平平地著Asics好過

得OERO靚

睇腳型啦
著到一直線順住到腳尖都係幾靚嘅

好難襯

Nike對新跑鞋唔錯

聽講話個厚好薄 等第二代好過啦

我指個款

Adidas ?強弩之末啦，淨係識乜鳩款都加Boost 底落去

但nike確實係輸左俾Adidas

個款係唔錯
希望遲啲有突破

Nike呢？ 仲有咩貨仔賣

Air底老本都食左好多年

而家玩膠底

聽樓上講AJ唔錯

宜家真係著厭左NIKE, ADIDAS都唔錯

似乎無咩新牌子超越到佢地

寧願赤腳

Nike同adidas 都有咁多款 點會用牌子去分

Adidas 仲玩緊react既時候 adidas已經出緊futurecraft
仲要講緊react連boost都比唔上
仲有adi既primeknit又係好過flyknit
我認為技術上nike係落後adidas既

Nike玩緊react先岩

ching sick ball
nike 最新個對epic react 仲要用中底當大底用 快蝕到仆街

設計上嚟講呢？

PRIMEKNIT 重過FLYKNIT囉 唔該

boost底第一代夠蝕到仆街啦 你又唔講？

Nike有zoomX，不過未普及應用

買ASICS 好過

Nike你唔好再揀柒啲嘅

Nike 近兩三年真係好一般
如果唔係都唔駛出返trainer
最靚都係ow vapor max

講撚到燥
明唔撚明咩叫示意圖

衰退緊食老本好多年

Flyknit都幾舒服呀
Ub同flyknit都有著開 我覺得行起路上黎ub更舒服
但flyknit就更貼腳 各有千秋
見咁多人支持a記 幫nike發下聲

同我朋友一樣鍾意flynit

就咁講flyknit冇人知講邊對。

why not both
買晒2家嘅公廁鞋

跑步撚係唔Q會著NIKE跑鞋的除非想重傷

唔講款 淨講qc adidas都贏9條街

好多人都係咁,連自己講緊乜都唔知
flyknit係鞋面編織技術,ub係一個鞋款

第一代ub 既OG色我都仲著緊,仲未磨穿個外底
你會唔會見到adi直接拎boost黎磨地

我2.0都半年磨穿

Search一下囉
我朋友鍾意呢個款我當初都唔知乜嚟

咁我著果對係flyknit free rn
無咩特別研究 不過覺得著落幾舒服

Nike 近幾年唔知做乜 d鞋真係簡唔落手

flyknit有n對，search乜嘢

所有用針織鞋面既都叫flyknit
flyknit lunar
flyknit racer
flyknit free rn
你唔好話鐘意著air

Adi for sure
ub真係好撚舒服 行足成日都得
NMD又多款
平時跑步著pure boost
但yeezy真係唔識欣賞 個人認為好撚樣衰
如果要去啲污糟嘅地方先會著Nike Roshi One

睇個款

不能認同更多

初出個時都覺得yeezy柒
後來見到原來限量嚟
留意返其實yeezy幾型

所以初頭聽到flyknit真係一頭霧水

巴打有米

因為太貼成隻腳？

就係示意圖，Adidas 你又識揀最top 果啲

我純粹只係覺得Adidas設計風格唔錯

好似冇support

Nike

著開同留意開nike邊個會唔知有邊對靚
我留意開Adidas緊係知邊對出名
撚知nike邊對top咩

呢對flyknit?
都幾靚
好彩無air底

但係好著

未著過

題外話，最近2年puma既鞋款靚左好多
不過唔知好唔好著

Nike flyknit vapourmax offwhite??

OK舒服的,但D用料麻麻快爛.

巴打係唔係講緊呢對
初出個陣都覺得型但見無乜人著

咁你呢個投票好明顯bias

講緊個膠底款？

但個投票証明咗nike確實喺近期遜色俾Adidas
就算Adidas 擺負皮我諗都會多過nike

今日著緊 顏色真係堅靚

支持Adidas嘅我都忍唔住比個讚呢對鞋

所以唔可以淨係講鍾意flyknit
你明唔明個問題喺邊？

問題唔係我鍾意
係我朋友

見到係限量所以先覺得型

Nike一定係air max 95
但係無可否認過去幾年ultra boost nmd yeezy係玩哂

Air max 270好唔好著

Boost底完勝

希望Adidas唔好步air底嘅後塵食死老本

睇得多就型架啦
貴撚到
身份嘅象徵
咁我又未見到有啲人著撚到柒一柒咁